國吾國捉人打5p字真系巧on9

成班新會然以為捉人打5p字就巧威威甘
梨理得禾打咩姐
而家香港有法例吾比人打5p字咩

死開啦

樓豬係咁開膠post但係埋唔到堆上唔到位

冇人理佢

冇撚過埋堆

好柒啊你

垃圾5p死開啦

又想引戰

唔好笑人啦 人地要上網摟屌攞存在感已經好可憐

橙😢😢

Ching巧sad😔😔😔😔

垃圾想上位